il faut modifier l'adresse IP inscrite dans la variable    window.ws     des fichiers 

photolocate/admin/js_atelier_angular/app/app.js
photolocate/client/js_atelier_angular/app/app.js
photolocate/admin/js_atelier_angular/app/photos/photos_add_controller.js

afin de mettre l'adresse de votre serveur, pour faire fonctionner l'aplication client